當年北海漁村 首創一人一爐火鍋 會唔會行得太前？

1997

當年168唔便宜

97年早餐腿通雙蛋都係11，2蚊

所以話佢太前
如果佢當年識玩平價快餐食法 就唔會執
照計個爐都唔係咩新科技 果陣一早就做到

諗諗下幾怪
明顯係大台 一大台人 中間好多碟
然後各自各夾落自己個爐度整熱食

一人一爐好似係吉野家興起先
跟住大快活大快樂抄

吉野家遲十年啦
一個快餐式一人一爐
一個酒樓式一人一爐

酒樓邊係興一人一爐

20幾年前嚟講係好撚貴